覺唔覺一日刷兩次牙既男仔好撚厹？

懶係注重個人衛生咁 都唔知博乜

落club之前刷多次…… 所以係3次

請善用起底功能